有冇人試過中學作文嘅時候差唔多將成首歌寫落去

想知道會唔會高分?

中學試過咁做但係明明個miss應該都係唔緊貼潮流同埋係上咗年紀

但唔知點解佢知道我嗰啲係歌詞

嗰次好似係寫隨筆

我現時自己肯做飯

兩個月前抄咗半首最後晚餐落去
高分過自己作

利申中三

細個讀書個同學寫d 漫畫句子落去拎高分
個老師讀番d 撮要出黎成班男仔係度笑

刀劍？

15 年前了
唔記得咩

直接抄落去定係有加d連接詞

試過首歌有劇場版 大綱跟劇場版
自己再執下 結果最高分
Miss重對住成班讀我篇文

小學做隨筆 我地係進化到寫球隊出場陣容落去 都係練毛筆字即

高中DSE MOCK好鍾意叫人作問候啲唔知乜事請假嘅老師

之後班到有人寫咗成首「幼稚完」落去

近況好嗎？最近忙碌嗎？

直接加開閂引號quote落去

用開閂引號因為全部都係對話

試過歌詞+成語砌篇文出來